HKU cs master 入

推

Push

hku cs ugc得唔得

請問樓主undergrad係咩？我ug bba 都想master轉field

垃圾bba就收皮啦
唔係cs底都起碼係engine / science底啦

問下都咁

好多人見到呢條問題就燥底，好多時係因為佢地唔理解你嗰句「我ug xxx都想master轉field」係認真定講笑，因為如果你真係想，你就應該花兩三分鐘左右去google，然後搵到呢三條link (*排名不分先後)

三大MSc CS都明確表明申請者須持相關學位或工作經驗

樓主second up定first hon? Cg幾多入🙏🏽

想黎緊報名 不過ug 唔係cs 相關
請問識python database web development 呢d野對application 有無幫助
同埋點樣demonstrate 出黎係最好？

你未入group?

想學寫code唔好讀cs master
ug非cs相關多數睇work exp
最終目的想轉行既 自己上網學 會好過讀master

但冇個degree
點證明比HR知你識

搵啲冇19hr既公司 master真係唔點教寫code 真IT人都唔會理你有冇master

degree緊係必需 master唔係wor

i mean non IT ug想轉行做IT

唔洗 有degree就夠